陳庭佳近況幸福嗎 每日忙碌嗎

仍然是 那麼認真嗎～

打錯 想講陳同佳

Hole hole 地相處

親通佳近況幸福嗎？

日日幾個幻幻 生活唔錯

Ching邊間教會

仍然是那麼柒碌嗎

拔萃有個大仆街

祝福聲想佢都聽到

庭佳：今日同牧師玩咩姿勢好呢